想問 甩P 後第幾日可以換正式牌?

我個P 牌係去到1月25日.
我想問下我1月26日係咪可以去換正式牌?
運輸署個網搵唔到係咪可以第二日就去換

THXTHX

Yes

THXTHX 唔該晒

你排左期未

排咩期？

宜家冇得就咁上去換喎，仲唔book定？

我見佢而家都有得BOOK 明天.
諗住過多2日先再BOOK
唔該晒先

點樣先可以甩p牌

去7仔買張甩P卡

如果寄應該幾時寄？ 唔知早幾多寄

應該無得book 甩p喎
Book 個個係續領正式牌照